有無人用 nike+ training apps 做運動?

覺得幾好, 不過D 動作轉得太密太快
同無得轉廣東話?

真係唔錯，喺屋企都可以做到好多嘢